(Audit狗) GT同Mazars 點揀

求各位幫手比下意見
收到兩間2nd tier offer

1) Grant Thornton:
月薪13.5k Qpay $2000
年假12日
十月中番工
(但係另一半係入面做緊)

2) Mazars:
月薪13k Qpay 都好似係$2000
年假10日
9月中番工

有冇做緊既巴絲可以比下意見
正評: GT
負評: Mazars

08年架喎ching
而家GT都轉左手叫致同

推

2008 年ge "新聞"唔好拎出黎柒啦, 新聞中ge GT 已經比BDO 食左, 而家 o個間叫做新GT

Mazars近幾年唔係唔好景咩

點解啊Ching

Mazars啦

Mazars

Mazars 好似hea d

繼續推

Pish

轉行

我都想 有冇好介紹

一定係GT

夠hea又有listed com做
放假又放足

搭單問
Audit做local firm係咪無前(錢)途可言 轉行好過？

係

可以轉咩好 冇咩方向

但mazars都好似hea

我有啲同學轉mt

你叫一個入唔到big4既人去做MT?